有無人放假陪女朋友陪到好累？情願番工

放假一出就14個鐘都屋企出去
今朝7點出 10點先番家 仲話陪佢唔夠
屌佢老味又唔撚係旅行chur到咁撚辛苦做乜9
放假就應該12點起身叫個外賣，一齊屋企睇個電影做下2人運動味算，出咁耐街真係攞苦嚟辛

唉 做日一夜泥工 Chur到爆

我同老公放假生活嚟

建議分手

咁癲 岀街有咩做
你女朋友唔攰架咩

有邊度好行

有咩做可以出咁耐街

都好過想陪但冇得陪